我覺得Cliff Yeung完全當我雞梁冇到

你屌打Andrew Lo唔緊要
但我發現你有篇提到之前屌過雷鼎鳴既叫雞論
講起叫雞 點解唔提我既正氣之子Keith Leung
乜而家真係冇人識雞梁咩？
冇人記得梁蛇叫雞教公共衛生？
冇人記得牙勳同miki既一段情？

咁唯有我代梁蛇發表叫雞溝女論說

Btw 祝梁蛇miki六周年快樂

真愛黎架

天

地

有

發生咩事

正

氣

第六年都比星 ching bin c

我都補過Keith仔 通識一開始唔合格 到最後拎到個5

你一定係偷嘗Keith 精液

梁sir冇叫雞啊

邊個咁大整蠱呀

星ching強勢回歸

我想搵返我老友 瘋蝗漿

有冇人覺得keith仔好似窮人生仔清

嘩 原來咁就六年 00後果班應該就唔知邊個係天地有正氣 有冇佢最新消息

雞梁發火